[Fossil Smartwatch用家請入]用緊iPhone，買fossil smartwatch是否不智？

如題
其實都知道而家智能手錶多數當玩具用
但有時候又想用下啲功能，方便自己做野
有冇用家都係用iPhone ，但照買android smartwatch？

Push

點解唔買返 Apple Watch

方形錶面好難襯衫

有無試戴過？我覺得都幾易，formal 到 平時 hea 出街都得，買多幾條錶帶囉

有，都係唔岩口味

Fossil值得買，
買左隻無moon版嘅比我女朋友
好似係 fossil q ftw
本身諗住買隻apple watch比佢
佢話多舊魚又樣衰唔要
好多功能都用唔著

而隻fossil q就岩岩好
要樣有樣
又有實體指針
可以計步數
一舊電玩半年
重有可以自己加啲實用工能落啲制度
價錢又平
$1000左右

巴打，你係香港買定網購？
我見香港賣2600
心大心細網購定本地買

你買邊款呀巴打

我都買左隻比女朋友.. 不過女朋友要男裝.

我想買呢隻
見個款幾易襯衫

出左隻新架. 佢冇做promote.
有HR Sensor

留名

一樣係iPhone 用家想用android watch
其實係咪好少人咁配黎用

岩岩係hktvmall買左隻
1410

巴打買邊款？

有無link睇下？
我都想買，好似幾靚

Q marshal

冇link 架。佢門市有

ching有冇用後報告？我都係ios，考慮入手中。

想入手 呢隻牌子既hybrid錶 有無人有買過？_？